交友apps啲女都痴痴地

忙得濟覆唔到就起勢話人唔應佢
係唔係真係港女得咁緊要

豬閪肥婆：外協

交友app真係當玩下就算
好多到痴線

地方媽媽

全部美容保險

那是男人

保險美容教育 promoter?

Sales
佢個樣正正常常本身諗住無咩嘢
唔知係唔係份工搞到佢好似心理變態咁

你用邊隻app？

落吧溝女好過啦

CMB

落吧啲女都係扑完就算 無咩發展空間

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

傻閪先玩

真係想見吓你真人

雞

想見下大師 普渡下我

睇戒為良藥就夠

11 12開始誕生，咁多年，啲人用咁耐，就鬧咁耐，

格排就有POST話啲交APPS唔好，

但啲人仲咁博。

以為你講緊我
好彩係做sales嘅啫,唔係我